「幣少爺」曾經係公屋仔 同倫敦金賭波騙局有關係？

「幣少爺」曾經係公屋仔 同倫敦金賭波騙局有關係？

叻仔